啱啱去完西葡旅行 想同個女仔講有個好大嘅遺憾

是咁的 小弟剛去完西葡 今日6點幾先返hk 咁小弟係同屋企人跟團個女仔都係同屋企人join埋同一個團 一直都好想搵機會問佢攞電話 當交下朋友都好 但佢基本上除咗去洗手間 都一定係同佢爸媽妹行 仲要成家拖埋手 至少冇離開過父母視線範圍又冇理由係人地父母面前問佢個女電話 所以成程真係好難搵機會單獨同佢傾下不過我就係因為咁覺得佢係個孝順女先咁痴父母 唔似得我同我細佬 成日唔理父母自己行先
其實我整個旅行成日都望佢 亦對望過好幾次 佢可能都feel到有個死毒撚係想識佢 又唔敢開口 唔知你會唔會睇到依個post 但想講我好後悔連一句嘢都冇同你講過 因為諗返起其實係有2-3次機會 咁啱你同我屋企人都唔係度 第一次係回程係機場廁所 第二次係飛機上 我等廁所用 你就咁啱出黎 但我就係on99唔敢開口怕食檸檬 諗起都好嬲自己 究竟想識人又做乜on99唔敢開口 如果你睇到依個post 我真係想知 如果我果陣真係去抄你牌 究竟會係食檸檬 定真係會比電話我呢
假如真係望唔到個post 希望有日係香港撞到你 到時我一定會叫你 但未必認得我 講住咁多先1999 sorry

笑鬼死人咩

我都知好好笑

人生係咁架啦
習慣下啦

係咪有好多人試過旅行中遇到想識嘅異性

咁就大遺憾

可能我經歷太少 但真係好嬲自己咁廢 聲都冇出過 而家仲要唔知點搵佢

叫導遊問下女仔肯唔肯比電話你咪得囉

咪撚咁痴線啦，望下就對你有feel
你當你碧咸定金成武
真係ff上腦 笑鬼死人咩

巴打我都試過咁,果陣係去外國交流團,係靠d fd一齊扮曬咁岩咁去撞個女仔, 最後都係靠自己鼓氣勇氣同佢吹水, 扮曬野話幫佢買野拎佢電話,點知佢話無sim卡手機上唔到網,咁就比左佢fd電話我
最後我係翻酒店撞到佢,坐係到傾左陣傾, 我就話唔見左你fd 電話, 可唔可以要你電話,之後都想keep聯絡, 咁就比左我

翻到香港先知原來係有仔
所以巴打真係要有勇氣先,雖然就算成功左都唔知人地有無仔

其實我都有諗過佢會唔會有仔 見佢寄勁多明信片都好想知寄比邊個

我亦諗過反正咁少單獨傾嘅機會 不如直接比張紙仔 寫低電話 話想識你算 但又冇咩誠意

我女朋友問你係咪帶眼鏡果個男仔

又玩依d

我都試過 最後開左口問

又相認?
果陣係去韓國wo 知道佢有仔宜家都斷左聯絡

比你開到口又點
人地轉頭同佢老豆講

有諗過 諗住問咗先算 但最終都係淆底

唔好幻想太多

查唔查到叫咩名，查到就試下自己起底再加人fb啦
利申：試過表明身份去加人fb係失敗嘅
諗返起自己都好戇鳩
自隊半打

尋晚搵到原本勁眼訓都即刻醒唒

毒撚仲未慣咩？

有咩慣唔慣